有冇人完全對avenger冇興趣？

唔好扮清高啦死毒撚

gay佬先睇

nobody:
absolutely nobody:
清高L: 是咪得我冇睇過avengers 低質英雄片

我冇興趣
只睇舊戲